輝夜想表白真係今季黑馬嚟 動畫完全幫套嘢加晒分

睇漫畫有時唔覺得好笑 但係動畫加埋配音完全係笑撚到傻

漫畫都好好笑喎

好在我有完美演出

千花我婆

iq得3
畀我算啦

無可否認 動畫真係比漫畫好睇

好悶喎=.=

已經有

真女主千花

有無講做幾多集

應該12啦

會計妹係動畫既魅力大左
輝夜既少女心渲染得好好

兩個女角色既聲優做得好好

好似12

係唔係都黑馬

你講書記咋？
會計係真男人石上喎

毒撚最鐘意睇垃圾狗糧番